會唔會後悔同左第二個一齊？

有冇人試過因為新鮮感/未玩夠就拋棄現任 同左第二個一齊之後會後悔?

垃圾你做之前有冇諗過之前條女嘅感受呀

同你相反，試過揀返本身女朋友，無揀新果個而後悔，最尾都散左

痴撚線邊有人會後悔自己派帽

你係女都派帽 咁仲可唔可以要求自己未來男朋友唔偷食呀？

明顯講緊佢ex

好視乎你好過佢個現任幾多喇

其實你係愛佢，定係只係享受擁有佢？

愛佢會考慮佢嘅感受，擁有佢就唔會

樓主已經打中文

自膠

睇佢username 日文可能好小小

盲人都識上連登